成版都At17真係好on9，平時又唔見你地提下人，死左就當天王巨星咁又sad又rip乜7乜7

好撚假好撚虛偽囉

2打6暗星自殺WFC咩
陳僖儀果種意外死既就可憐
但係自殺係佢自己選擇

agger

班友話就話自己咩FANS
我諗過2日班友都唔記得左件事

係lor
仲有幾多MJ 又或者George Micheal fans ?

香港人係咁 睇化晒

是但喇

你冇聽過,人地聽過覺得可惜講幾句你又睇唔順眼
中二病既人真係好可怕

咁你又衝出嚟消費人地

試下新聞冇報錯，死個棚架工人，有鬼人理

關你撚事咩

有人死左講句rip得罪你？

我平日唔屌你老母，今日屌到你老母爆西，死仆街

不能同意更多

我相信有八成人睇完單新聞之後, 都要馬上 google 「盧凱彤」 先知佢咩樣

利申: 我都係

打句rip都唔比

Agger

Agger 對唔住 我真係唔識佢都未聽過 btw循例一句RIP

要打句「去死啦」先算唔虛偽呀

不過我諗講依句嘅連登仔去到現實係人地屋企人面前應該唔敢講依句野

咁佢地係咪「另類虛偽」?

悼念都要唔抵得，你呢種人真係賤格

樓豬岩岩上小學？
呢個社會邊有人唔虛偽嫁

識佢咪講句RIP, 一定要係忠實fans?

梵高: 講我

到時候搵第二啲花生食㗎啦

當年佢d歌都係麻麻姐

駁唔到咪負評

RIP一句都有問題，樓豬都幾好笑

查都未查你點肯定一定自殺？

上得多連登真係會痴線

條女其實幾正

好過樓豬死左 冇人理

睇得更加清就真

如果以後有暗星想一戰成名的話 識做啦
因為你哋最大嘅價值就係

淨係識鼠安嗰首前程錦繡

到你死果日我一定出post rip你，百份百真誠

連悼念死人你都可以唔抵得，你嘅人生一定好悲慘

你咪撚癲啦傻閪

你廢姐垃圾

痴撚線連登仔真係乜野都睇唔過眼
有人死左講句rip都唔得

上次個個陳乜乜已經係咁

如果班所謂fans平時都咁活躍 展露自己對偶像既愛
個歌手可能唔洗死

咁以後RIP使唔使考牌呀？

抑鬱圍爐

樓豬好型
咁都要開post

咁你又邊位，未又係attention whore

你冇聽過姐 大把人聽過佢啦 死咗打句rip又嬲豬

咁都on9? 你諗真d? 你呢個po on9 d定佢地on9 d

其實公眾人物死咗
咁多人打句rip唔覺有乜問題

根本冇人覺得有問題 係樓豬覺咋 仲要嬲到出po屌

樓主老豆老母死曬都無人理
梗係唔抵得人地咁多人討論

打句RIP都要考牌

有無人提過17/2 8月5號

唔係等佢死左先講rip唔通生前開po祝佢身體健康呀？平時好地地有乜好講

講到有抑鬱症係自願患上咁

有問題既係其他人死唔rip
明星死先po 出黎攞光環

兒登次次有人自殺都開埋呢d眾人皆醉我獨醒既post

唔係公眾人物嘅死都可以打rip 啦

樓主老母出殯果日都有好多突然親戚 平時一兩年見一次 有事就出晒嚟 笑撚死人咩 你老母搵個位埋左佢未算 係要出殯引晒班虛偽親戚出嚟駁上位戇鳩鳩

香港人係咁架啦
fb打哂rip 又轉黑
講真當中有幾多人有聽過佢地d 歌

今日先知佢咁紅

樓主毒到出汁

rap

要測試班友係咪真心真心fans好簡單

at17 邊年出道
出左幾左張專輯
拍左邊個廣告
兩位成員邊年邊月邊日出世
攞過咩獎項

答岩哂先有資格rip

學埋晒連登d偏激思想就當係真理 ？

啱

人地講句RIP關你撚事
你自己唔care又要唔畀人care 垃圾思維
仲係度計住邊個係fans定唔係fans
平時提唔提呢個人都多餘
你不如計有冇每日提、每個鐘提
成個女人咁撚煩
講句rip討論下洗唔洗考牌呀屌你老母
新聞都唔撚講得你返大陸住啦

小朋友諗野先會：又唔見你點點點
乜都懶理性，最撚冇人性你班網絡垃圾

樓豬咪試下自殺睇下有冇人成版講你囉

不能同意更多，陳僖儀好似又無人提
我記得佢車禍個時FB,IG比人洗版，又話會一世記得佢乜乜柒柒咁
一年後無人記得啦

講rip都要玩小器
人唔笑狗都吠
下屆和平獎實係你
希望你每日每單新聞都rip到足呀

膠都廢事比
睇黎你連 depression會引致 suicidal idea都唔知
你知唔知有 mental disorder patient其實都好慘
建議樓主得閒去下醫院行下培養返D人性

利申 唔係佢粉絲 亦冇聽過 AT17 歌 。只係覺得生命可慣

原來一定要係連登出post 先叫支持

要FANS先講得

689死左記得開po打rip呀，生命可慣呀

你而家咪又係記得
傻仔

樓主你簡直世界清泉
世界無咗你真係唔得
請問你幾時升仙？

笑咗

有人提咪記得囉，無人提WFC咩
佢邊日走有無人提下我 ？

講定先
劉德華真係好可惜....廢事到時先比人話突然歌迷

滿意未?

可能要買個廣告位
講比成個香港知自己記得先係真 fans

簡單到聽過the best is yet to come既人已經可以覺得可惜,
班傻9覺得要係fans先可以覺得可惜 痴9線

秒

等睇樓主係靈堂屌虛偽親戚

陳僖儀

因為有種人特別高貴
有種人唔係人

你don’t give a fuck 唔代表其他人唔可以

咁撚自我中心仲要開po屌鳩想悼念下Ellen ge人攞存在感

好啦宜家咁多人負皮你屌鳩你有無咩得著呀

聖經告訴我們一個人因為罪才變成同性戀者（羅馬書1：24-27）

小肥昨日（4日）與Ellen為ViuTV節目《全民造星》錄影，對於Ellen墮斃，悲痛莫名的小肥在社交平台出post：「我復原能力再快，都接受唔到接二連三嘅打擊，我真係頂唔到……」另他以短訊回覆東網，指昨日錄影時不發覺Ellen有任何異樣，二人有傾偈，現在他深感悲痛，更透露：「今朝八點Ellen仲有Whatsapp我，約聽晚飲嘢。」

樓豬死咗我都會幫你打句rip

哀悼都要講資格 連登仔真係惡過狗（只限網上）

你唔好突然老友啦 你識撚樓主咩 收聲啦

未死唔通無端端提
不如打返個聽過的歌手表
睇過嘅演員表
好無？

你平時都無提佢

我份人不嬲都好虛偽

死左提下都唔得
惡過共產黨

樓主跳樓死左肯定冇人提

聖經夠on9 信十足嘅人仲on9

At17垃撚垃到 都係同性戀黎
依家連登仔：我們都是林子健翻版
我們都是同性戀

sita

基督教自殺會落地獄

樓主到時會上黎開po屌架啦

條暗星TB 死唔死wfc🤷
仲要係自殺,都唔知有乜好rip

可能有半版呢，樓主試試佢

香港人就係咁
間鋪頭唔執笠都唔會去幫襯
同一個道理黎

唔係點叫兒登
人地rip就係忽然fans，博光環
永遠自命清高咩都企高人一級

難得有人跳樓而連登仔唔係討論樓價

試下陳僖儀係樣無腿，你班友仲邊會悼念佢

屌 笑撚左
如果咁講會成為風氣都幾搞笑

成班垃圾child登仔
呢啲po又可以block鳩晒你地班撚樣

林二汶就熟d

唔知你平時孝唔孝順家人
希望他日你唔係忽然孝子

世事都比你睇清哂 你就係新世界的神？

我都係第一件事諗起二汶
記得之前viu有個節目係去旅行嗰啲
二汶話其實最想同盧凱彤一齊去

積下口德啦

入黎block7哂啲on9傻撚
祝你地全家仆街死冇天裝冇地葬之後冇人記得

孝子樓主唔出嚟？

未聽過佢唱歌唔可以希望對方安息 又學到野

我告訴你你真係好撚on9
快撚啲去見耶穌啦柒頭

傻啦
如果樓主唔知邊個親戚死咗
佢就會成為佢口中虛偽嘅人
喺連登無名無姓咪大大聲9up

咪撚就係

at17 二汶仲撈得好過佢

唔明點解要用呢種方式完結, 又痛又唔好睇

唯一可能係係當下真係太辛苦, 冇時間諗點樣死法會好啲. 情緒病真係好囉命

藝術家都係要死左先出名

係 屌你老母
成個Facebook instagram
個個都轉icon post可惜文
都費撚事like落去

咁我同個tb有親咩

我係街 見到有個陌生人死咗
希望佢一路好走 講咗句RIP
有個連登仔走上嚟拍我膊頭

佢話 "你都唔識呢個人 咪撚講RIP咁虛偽啦"

我喺街 見到樓主死咗
希望佢一路好走 講咗句RIP
有個連登仔走上嚟拍我膊頭

佢話“你都唔識呢個人 咪撚講RIP咁虛偽啦 仲要洗到成版都係！”

不忿他人自殺獲關注 連登仔欲自殺惹人憐

成班柒頭 未撚死個陣隻字不提 死撚左就瀨屎瀨尿 假撚到

Rip唔係問題 問題係扮撚曬fans咁

又拎本小說出嚟打飛機

個連登仔仲話

"頭先路人甲講咗一次 路人乙又講咗一次
你仲要講多次 咪撚咁虛偽啦"

樓主都係消費緊連登仔

( Show Blocked User - 道路真理和生命 )

講下姐
就算唔講呢樣野，連登其他post嘅內容都唔見得好有營養姐

有情緒病去外國清靜地方生活下已經有幫助，唔明條女話壓力大又要留喺香港，佢屋企都算有錢住豪宅，離開香港都唔係問題啦

好撚慘....一陣劉德華上到黎連登見到有個POST 係同自己講 RIP

BTW:到時會唔會有個post 係咁....
"成個POST 都係劉德華真係好ON9 , 平時又唔見人提下劉德華
死左就當佢天王巨星咁又乜又七"

咁at 17紅係中學嗰陣，咁耐以前
依家無再聽但仲有當年嘅印象架嘛

開post嘅一係太老一係太細個

你上面講二位級數超晒。班邊有得咁比

二打六垃圾，識佢老鼠咩
一世人都未紅過
上次個乜柒shita又係咁，唔死都唔知邊個
哩個仲衰，自殺死嘅

at17 時都唔太出名
唔明點解拆埋

關咩香港人事
有明星死咗自然會rewind返以前所認識過既佢架啦
你話fb ig明知佢係突然fans出嚟搏嚟就屌姐
連登po完有啲咩？有like？有名氣？
出嚟講幾句話鍾意/懷念人地啲乜都唔得？

都係兩三個姐

同之前linkin主唱自殺一樣
啲人linkin park都未撚聽過就話rip, 好可惜

唔好話條垃圾啲歌，佢隊17啲歌都無聽過啦
當年唔好話要出名，有知名度，識都無乜人識
不過睇死班連登仔又要懶有taste咁話自己有聽，然後google佢幾首歌扮下蟹

一個歌星死咗
rip 既post可以開到2

而一個普通人死咗 wfc

點解一定要非黑即白
就算唔係 die hard fans 都可以覺得可惜架啫

班忽然撚r.i.p.條春咩，自殺散播負面思想，其實應該要譴責就真。

永遠一有人死咗就會有啲人喺到認屎認屁
平時又唔見你哋關心下人

連登啲正皮好緊要
隔離有個八婆港女開Post講盧凱彤自殺無人理
佢就癡咗線去隔離Post周圍屌盧凱彤

一開頭消息未咁清晰個陣
已經有人話棚架朋人姐，唔係佢黎
咁講暗含左咩意思，講果d人最清楚

真係陰公 連登仔係要互相批鬥先開心
樓主因為幾句悼念說話就嬲嬲豬 真係登你可憐
同樓主講定Rip先

又諗起最佳仙人掌

認真,佢都係死咗我先知有呢個人存在.

連登仔壓力真係好大

而家網絡啲人真係唔撚用腦
諗野都係偏激到仆街又自以為好醒

人地rip邊個都要走去眼紅
要幾痴撚線嘅人先有咁嘅想法
又話咩忽然fans 乜都加忽然
香港人真係共狗一樣咁尊制

其實at17有咩歌

你講野夠on 9 啦

the best is yet to come

駁唔到 香港人就係咁虛偽

忽然偶像，噁
陳僖儀嗰期直頭有個柒頭擺自己喊嘅相上網話咩接受唔到，我唔係fans但覺得消費死人真係好肉酸，真係唔怕人哋夜晚返嚟搵佢咁

你地呢啲想法真係狗都聰明過你
咁講張國榮自殺都不值一提啦
淨係識得網上度非黑即白

你又要懶公平人人平等 其實就出自你嘅小器
唔知為緊啲乜去分化人
人地rip邊個 對你人生有咩影響？洗唔洗上街爭取？
你平時睇新聞心裡面rip少一個人就虛偽？

每個人有自己嘅感情處理有咩問題同關你咩事？
死者同你有親需要你判斷其他人？
講句rip都要得罪你班共產兒登仔
忽然忽然，比你班狗用到濫晒
你諗下自己做人做到隻魔鬼咁仲撚心寒啦

有藝人過身已經可惜，仲要發生係香港，身為香港人，悼念一下哩件事都有咩問題?6月3日翌日晚我都有去悼念。本土嘅多一份關心多一件關懷姐 ，就算你唔知佢啲歌有幾好聽，音樂造藝上幾有talent都起碼知佢有份唱撐起雨傘有份支持同志掛

Child毒撚咩到可以屌一餐🤷🏻‍♂️
關你撚事咩，唔鐘意咪撚睇囉

agger,盧巧音我就知邊個

好過你死左都冇人可惜

雖然真係少留意佢地 但都聽左佢地個名好多年 見到單新聞都會嚇一嚇

認真，唔撚識佢

香港人跟風跟到好貼架 幾日後就轉第2個風啦

屌你 全世界咁多明星 點知邊個會自殺呀 如果我想叫人安息 係咪要每一日都提一提咁多個人嘅名先得呀 你老豆老母係咪兄妹嚟㗎生到你咁撚智障

知佢咩樣乜水
但係真係wfc

我邊句講個rip有問題？邊句講過係虛偽？邊隻字提到公唔公平呀？
屌你老母，字都未識睇係咁到狗吠亂咁咬人，上綱上線
為左死左既人，係咁亂咁發癲亂咁老屈攻擊其他仲在生既人，請問你又有幾高尚呀，仆街
咁撚心痛，你洗唔洗去陪埋佢一路好走呀？屌你老母
你心痛你個撚人自己既事啦，憑乜春係到亂咁屌鳩屈鳩人？
小人之心學人賴係高尚，收皮啦

樓豬on9到呢 人地講句rip又得罪你咁

咁我想表達感受 又係咪要整張list出黎 然後上面寫住:
以下為小弟最中意/關注既組合/band/明星
1. Xxxxxx
2. Xxxxx
3. Xxxxx
4. Xxxxx
.
.
.
.
.
100. Xxxx
如他們發生什麼正面/負面事,本人會就事件發表感受,現留下證明,到時勿屌,謝謝

咁樣樓主一定唔會屌我la

有個自殺post
記錄日日都有人自殺

咁樣唔得㗎兄弟 如果嗰一百人/組合以外有其他人有新聞你都唔可以發表任何野㗎 我建議你要整個至少一萬人嘅list

要好似啲人留意股票咁 嗰個list啲人有任何新聞都要通知你 再post上你個fb 咁你第時就穩穩陣陣唔洗做樓主眼中嘅虛偽撚喇

唔係話紅 但係都算係知名嘅實力派 八九十後就算冇聽開佢哋歌都知邊個啩
識林一峰都一定識at17啦
但如果上一代就真係未必識 00後都多數唔識 可能連明哥都唔識

工人死左wfc 🤷🏻‍♂️

你可以wfc 但好似樓主咁就真係

重點係 唔係唔明你講rip之類既野
係根本香港有好多on9平時提都無提呢個人
死左先話自己有幾中意佢
好嘔心

新聞一出

最重要 帶出 情緒病的嚴重情度不能輕視

多關心身邊人

呢個平台就係讓人敢言敢作

但言語既影響性

內心唔夠大都易出事

好易耳濡目染

睇得清好事 我們能作出選擇

港豬係咁
無得解

好過*你*死左
就唔一定話你
係要對號入座

樓主扮哂理性撚開PO消費死者博存在感,
仲衰過唔識人打RIP果啲Facebook八婆啦

佢地拆咗各自都比以前更紅
當然唔係話大紅
Ellen係台灣有啲知名度，做演唱會樂手
二汶又開始做主持，錄下VO

菲律賓單野 死咁多人 一星期就已經冇人記得啦 何況呢d

你揭開過人地個腦？記唔記得你又知

你都係你老母死個陣先拎佢出黎關心下架咋

咪就係， 成班都on撚柒鳩！

唔洗呃like咩

未聽過,sor🤣

人地打句rip都睇唔過眼,好心就唔好咁心胸狹窄啦

果班人當年都唔知有冇買過一隻at17 嘅cd

盧凱彤試咪，屌你老母閪

Search下連登D post
今日之前對上一個post標題有以下Keyword :

盧凱彤 : 1年前
AT17 : 4個月前

鍾意佢某啲歌/欣賞佢個人係咪要日日開post啊？

消費死者。

強逼症連登仔

點解咁多人講
係因為佢唔似自殺

係Fans先可以覺得可惜？
一個識既人死左正常反應都要比連登仔屌，做連登仔就一定要埋沒惻隱之心

Dont make stupid people famous!
對於呢d乜都拗一餐既撚樣
直接完全封鎖左佢啦

唔係唔比你講,相反係要你單單都講
係明星就rip,普通人就東急呀雪
雙重標準得黎 ,你dont give a shit 個樣真係好撚型,個光環跟你一世

最後個句,大家咁話

我係屌班人雙重標準,
唔係話你地假同虛偽

珍惜每一個失去左既生命
唔係明星先cap 出黎rip

有時真係唔知連登d人係真定假
講句rip都要一視同仁，唔係就假仁假義
一個識同唔識既人死左，大家感受唔同好正常
我諗佢係hk稱唔上好出名
但at17既歌我諗有唔少人聽過
見到佢既死訊，覺得有多少可惜都好正常
你唔識佢，冇乜感覺咪算
係要覺得人地係虛偽
其實咁樣做人都好辛苦

其實我見過啲普通人都有成堆人rip喎
係咪你自己無留意？
而且明星多啲人識，多啲人關注都正常啦
人不嬲都係親疏有別
而且有無講rip又點
我自己就個個都唔會講rip
因為覺得講咗又點,都改變唔到啲乜
唔好對已去者心存侮辱咪得

佢地想要人對每個人死都有感覺先叫公平先叫「真正」有同情心 好撚癲 矯枉過正 佢地先係真正網絡法官 判決你係真心定假意

你最有惻隱之心啦

聽過個名 , 知道有個咁既人死就可惜

偽善撚

1007

幾時開始連無知都可以用黎擦優越感？

唔係我最有，係你無姐，人之常情你就當偽善
你無七情六慾唔代表其他人無
其實我都替你覺得可惜

平時又唔見你關心下你老母 屌你老母

普通人同公眾人物本身關注度就唔同,公眾人物死,多D人有感受好正常,樓豬死全家同林鄭死全家個新聞價值已經好唔同 就算唔係佢歌迷,點都聽過佢個名啦,打句RIP尊重一下死者,到左CHILD登就變左偽善

一開fb 真係唔撚知原來個撚個都聽開at17

個個擺句歌詞feeling sad

死人經

平時D人都咁投入既話
香港樂壇有救啦

at17 呢個名應該大部分香港人都聽過啦

大佬死咗人講句rip好撚正常
唔通冇咩事發生都日提夜提咩

以前高登最憎TB。

樓主呢類attention whore 都有咁多正評？一個香港歌手死前有咁多作品，死咗始終都係可惜，大家有唔同方法表達對佢嘅懷念有咩問題？偽善都係善意，總好過成個社會連少少關懷嘅心都冇

樓主刷清高感好威威
可唔可以俾我摸下？

求其開個Post放一日原來有咁多reply,
個個以為我屌人講rip 我冇話唔講得,
成班on99, 留幾句屌老母自己就好清高咩

我意思係話死者根本就唔紅,
今日突然咁多人好似痛失天王巨星咁樣又抬又拜,
人地未死個陣又唔見你咁支持佢咁捧佢,
平時你班child登仔, 個個都屌個個都踩, 恨不得睇人仆街
如果佢平時咁多人支持既, 可能佢今日就唔會自殺啦, 而定人地真係仆左街喇
你班友等人死先出黎sad sad sad, rip rip, 根本就係一個跟一個走出黎假慈悲, 貓哭老鼠
仲要開到成版post
再者自殺案就應該低調, 比D小朋友以為自殺死左就會由冇人鐘意變到好多人鐘意咁就唔好啦!

人地有躁鬱症喎 講到人地借跳樓上位咁

多人支持就唔會患情緒病?

你知唔知人地點解自殺？
唔好講到擺左自己係高地睇依件事就好撚型
唔係你去講句支持就有用
躁鬱症要復發 突然個腦諗歪 要尋死解決
佢自己都唔想
有無了解過人地既經歷
佢有努力過 克服過 康復過 仲勉勵過人
不過算啦 我太認真看待你既感受 rip

仲有自殺案係傳媒唔應該報
只不過佢係公眾人物 所以各傳媒都會報導
但唔應以自殺為題 大多只會寫墮樓之類

唔知rip嗰班垃圾有冇份俾正評呢

rip完轉頭繼續笑鳩欣宜 完美賤種港人

我又唔明點解連登仔成日屌人「忽然撚」
每個人認識一樣嘢都一定有個契機
有啲重要嘅事發生咗就會引起到更多人有興趣去認識佢，根本好正常
唔通你地個個偶像都係由出道開始捧？
係嘅，可能有好多人係今日先認識佢，可能大部份人過兩日又唔記得佢
咁又點？可能有人會因此搵返佢以前啲作品黎聽呢，從此慢慢認識返佢，有咩唔好？
唔明有咩值得屌，唔明點解要扼殺依個機會

以樓主智慧好難解釋比佢聽 無討論空間 我祝佢早日感受到情緒病既痛苦

樓主rip

大概知係邊個
但一首歌都冇聽過

我都驚訝有冇咁多fans

佢唔係政治人物，普通唔紅嘅娛圈人士
人地唔識有乜出奇
亦睇唔到佢用無知攞優越感

連登仔係咁